[籃球]拔萃vs心誠暨拔萃精華片段

心誠成場比人屈住黎打
好慘

第一次十連成功

毒撚開post冇人理